（mk）一世都戒唔到煙啦

事在人為 唔好比藉口自己啦

垃圾mk

垃圾

Yes

Yes,仲要食大陸煙

食幾年都係social smoker
到底食幾多先上到癮

到你真係上癮嘅時候就真係後悔喇ching
食煙嗰度真係一舊錢嚟

你戒得到食屎會戒唔到食煙？

巴打點解會咁諗?你食嘅原因係咩先